今晚應該係最後救到班小朋友既機會！

今晚應該係最後救到班小朋友既機會！
1. 佢地被全面封鎖，斷水斷糧，體力會不停下降，未必挨到聽日。
2. 要最少打通一面，守到半個鐘，比佢地走。
3. 大家放工時間，又今晚出到來既，應該只有8-9點。
大家出來和理非，勇武都好，一定要救Poly既手足。

push